旺角隧道連儂牆又有撕紙狗！

個死廢老撕個下咁啱俾我影到
不過live photo變gif圖會朦
撕得咁利落吖啦 祝你賭乜都輸

推！